% ------------IMPOSTAZIONE ED INCLUSIONI DI PACCHETTI-----------------------------------------------------------

% La classe report e' usata per articoli di grandi dimensioni, tesi, libelli, etc...

% La grandezza del font e' stata impostata a 12 pt

% La keyword "twoside" indica che il documento verra' stampato su entrambe le pagine. Un effetto di questa keyword
% e' quello di spostare piu' verso destra il testo nelle pagine pari, e piu' verso sinistra il testo nelle pagine
% dispari: questo accade per rendere uniforme l'aspetto del documento una volta che le pagine saranno composte
\documentclass[12pt, twoside]{report}

% Importazione del file con tutti i pacchetti utilizzati
\input{packages.tex}

% Importazione del file con tutti i comandi utilizzati, nuovi o ridefiniti
\input{commands.tex}

% Definisce il percorso usato per reperire le immagini
\graphicspath{ {imgs/} }

% Imposta la profondita' dell'indice
\setcounter{tocdepth}{4}

% Imposta il livello di numerazione
\setcounter{secnumdepth}{5}

% Genera il glossario
\makeglossaries
\input{other_content/ending/glossary.tex}

% Aggiunge il glossario all'indice
\glstoctrue

% ---------------------------------------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}

\includepdf{cover/cover.pdf}

\newpage
\thispagestyle{empty}
\mbox{}

\clearpage
\input{other_content/beginning/abstract.tex}

\newpage
\thispagestyle{empty}
\mbox{}

\clearpage
\input{other_content/beginning/quote.tex}

\newpage
\thispagestyle{empty}
\mbox{}

\clearpage
\input{other_content/beginning/acknowledgements.tex}

\newpage
\thispagestyle{empty}
\mbox{}

% Imposta il colore dei link dell'indice a "nero"
\hypersetup{linkcolor=black}

% Genera l'indice dei contenuti
\tableofcontents

% Genera l'indice delle figure
\listoffigures

% Genera la lista delle tabelle
\listoftables

% Imposta il colore dei link rimanenti a "blu"
\hypersetup{linkcolor=blue}

% Impostazione di default per gli headers
\pagestyle{fancy}

\newpage
\thispagestyle{empty}
\mbox{}

\clearpage
\input{chapters/introduction.tex}

\clearpage
\input{chapters/analysis.tex}

\clearpage
\input{chapters/research.tex}

\input{chapters/design.tex}

\clearpage
\input{chapters/development.tex}

\clearpage
\input{chapters/conclusions.tex}

\clearpage
\appendix

\input{other_content/ending/ASurvey.tex}

\clearpage
\input{other_content/ending/AUseCases.tex}

\clearpage

% Aggiunta di tutti i termini al glossario
\glsaddall

% Impostazione dello stile del glossario
\setglossarystyle{listhypergroup}

% Stampa il glossario
\printglossary[title=Glossario, nonumberlist]

% Stampa la bibliografia
\printbibliography[title={Bibliografia},heading=bibintoc]

\end{document}
